有無90-93巴秋入黎吹兩句？

係我啦

我安全喇咁多位

到你了

快啲返去抖下喇

就係等緊你，未喇
希望準收

如果我咁都打得中咪...

開個TG 講好難?
好心就留位俾元朗啦

唔好立flag

工時都幾長咁

我都怕 所以唔出聲
好彩無俾人話

戴邊隻？

freshkon 同 lacelle都有用

係啊 我都試過

巴秋

去完啦 31要返工 得幾日

辛苦啦

我淨係可以飲cider

飯都未食

好難飲

返黎啦

無事

巴巴

做咩唔食埋先上樓

我做運動唔帶

成10點幾都做 好累

我試過羽毛球比人苗頭打

出一分力！

個人中意lacelle多啲

好攰呀

睇唔到
又散光又近視

快啲食飯喇

依家大個梗係識轉 con 喇，細個唔識嘛

今晚早d休息

又曬又緊張 當然啦

sosad

係我哥結婚先帶
因為要化妝
之後都少

加油，今日又同空中飛人玩遊戲

澎一聲，比球拍擋左，如果命中應該會起樓

可接受

無計 有活動唔通唔做咩..

依加有時要打扮都會戴既

我都係

又有？

戴 con la

19號

我好少

諗起都覺痛

佢咁準？

化親妝都會戴

做咩咁叫我既

Oh, 講得唔好，係隻豹吊落黎果 d 空中飛人

係樓下食緊
趕得切last order

我好少要打扮

咁飲咩

岩岩坐低叫左野食

見佢地晚晚10

seed反而無試過 lacelle都ok 算自然

戴左唔好睇
睇慣自己有眼鏡

放唔係太多

係，好癲，唔知咩勁青苗
其實玩吊四角都玩得死我係要打頭

巴巴 食飯啦 唔好睇live 愈睇愈嬲

未放就返工 算啦

食完返去沖涼訓喇
聽朝4點半起身返工

我都少呀，依加廢青中佬毒撚 look 多

無事 擋到無事

我揸車接放學咋

坐下等嘢食到

我戴緊呀 有隻ana 都好似幾好

我想自然到好似one day 咁😂唔想隻眼假

咁早

又一年 好快新學年

無咩都唔會打扮 舒服緊要

但係果下堅驚，天外有天

訓練定堅料？

4:30

真係好早

係 今年過得好快

你係人外人

好喇好喇

講得唔好，係係隻美洲豹吊落黎果 d

怕接唔到小朋友嘛

月巴

眼鏡娘

我係人外人就唔驚喇
對家係人外人先驚

絕對唔係動漫個隻眼鏡娘

啲狗
快啲去死啦

我都覺今年過得好快

水健康

做乜比膠我

眼鏡娘係可以比男生好多幻想

睇緊

打到人流血

點解我會有個咁既名既

冇睇呀今日 全程留意交通同學生消息

班白衫扮架？
有乜撚野分別呀仆街

我都幾肯定佢唔知點解

食緊
廚房收左 得返快餐

入左閘打頭先

無事既

點解？我p仔

返早呀嘛

唔知點解

我起身你地都未必訓

唔好幻想
唔係可以幻想既對象

飲水人靚d

唔係公司訓？

打月巴 就諗起肥字

睇到嬲 走緊都打 同白衫無分別

九巴 巴巴
接放學okay嗎？

無分別

純粹好鍾意個膠樣 中一個年生日蛋糕係

時日太快....

訓緊啦實 咁早既 坐a車？

但通常都係素顏眼鏡頽look

無知的小孩

對

好嬲

睇到好燥呀
係咪cls架

有冇整眉？眼睫毛？

返工遠呀嘛

咁我的確係肥

辛苦哂喇

咩蛋糕呢架

無 真素顏

食飽返去沖涼早啲休息

一晚長大

班人無性

cls左好耐 上到橋都開煙呀

海巴

當然接到學生啦
送到佢地去安全地方

完全失哂控

我明我明 個d我接受唔到

-》咁樣 一樣樣

究竟佢地想點撚樣呀

我都要學下

無事就好

習慣咗返唔到轉頭㗎

屋企訓得舒服d

睇到嬲 同白衫無分別

今日無出過街

我明呀
但係咩味既蛋糕黎架？

人地走到上橋 都要係下面射煙上橋

多謝你
順利呀～d學生好乖好有禮貌感動

無出去都好既
出面好危險

究竟想點 叫人走又入站追人打

加油 照顧小朋友

發癲 好似係到發洩咁

坐頭班E車
起身沖涼吹個頭都差唔多

我個重點係，訓得著就得

真素顏要學咩

唔辛苦 應該咁做

我會

學習唔化妝

無眼睇，睇完又嬲

追撚住打
有多啲錢咩

依家沖涼
成身痴笠笠

大家都用唔同方法出一分力

學生咁有禮貌 真係好乖呀

齋出街都已經勁熱

有牌....

係架車訓覺啦

今日第一次真正上前線
係前線頭兩三排，個感覺真係好唔同
發現最前線真係好孤單...
以後會繼續努力 支持果班一齊最前既人

我努力緊唔化妝番工 但都要畫眉同咀 我咀白

習慣咗化妝唔化應該會唔習慣

啱

真係要小心

努力 湊細路唔易

素顏是最好的

爛仔 垃圾

唔識畫

OT有錢

好掛住BB
應該第一日喊爆

我想像唔到對峙果個感覺

辛苦哂呀原巴

這是右邊

狗都不如

學下學下就識

睇到live斷

其實淨係搽唇膏都已經有差 氣息好似望落好啲咁

咁囉

生番件

我唔係留守到最後, 9點鐘左右已經走左
我仲係有少少自私同驚,
唔敢留到尾, 發至內心係驚佢清埸拉走自己
但感受真係好深

啊肥

素顏

推記者兇記者

加埋眉就見得人

中一已經有膠神蛋糕？🤔

Ex 化唔化都靚，俱往已

唔好侮辱啲狗 佢地有性㗎

唔係揸車？

我明，每個人有啲野係放棄唔到，但真心想畀到支持人

真係好驚, 有幾次都想退
但視線內出現幾個女仔係度
佢地都開遮一齊擋, 你果下就已經無得走
咁樣俾勇氣自己繼續

幾時這是左邊

你又岩

我無去到太前
已經怕怕

但要 hold 唔知幾內一定好辛苦

係 真係中一

盡咗力就夠㗎喇都要注意安全

都唔係淨係得嬲, 好多感受
一班朋友一齊作戰, 一個落單又驚佢有事, 就要出去搵返佢
好多唔同感受

認同，狗係可愛既動物

我返工都淨係搽潤唇膏

下個會更好

台妹就一定靚既，不過我最後都好憎佢

我都有鼓勵返佢地

好難好唔過

羨慕

唔可以拎啲畜牲嚟比

今日下晝好曬呀

有咁耐啦原來

我仲睇緊live 男友覆我果句之後就無理過我

其實咁樣係好, 知道自己去到邊
我今日係有來回前線同補給線
因為前面食完淚彈, 又搵水要入白煙入去滅火
真係要洗眼
而係前線同補給線內, 真係好多花生友
佢地唔齊GEAR, 但係戰線食完又變左要救佢
FIRST AID 要用物資幫佢地
但當前線要人, 呢班人係唔會埋去, 繼續離遠睇
果下係前線真係覺得好孤單, 原來班義士一齊都係咁既情況下作戰

一上車就會訓 聽日唔揸車返工了

而家返到現實咪醒左

人生重新開站

你暫時都冇講錯野所以仲係右邊

加油呀 好感動

單細胞咩 點繁殖

真 仲要好有靈性

只可以講, 經驗真係會令人進步
會諗下一次點樣會做得好D
保護左自己先, 先可以幫到人

咁應該都算係好事嚟

唔夠訓搭車算喇

勁大太陽

今日有出黎的人

要齊心

立場個cam好勁

借種

充滿正能量

立場今次真係影左唔少重要野

團結先可以贏

連第一個送帽比我都好過佢

依個都係 起碼唔洗要人救先

再灰落去唔掂

有色？

台妹！？

點解聽落好似仲sad

聽日到港島

冇色

係，pairs 識

唉 唔知點形容佢地

唔想提，諗到咩就咩

個陣係高登時代

好難搵到個適合嘅字

坐巴士算啦 抖下 開車都累

我會小心講野 繼續這是右邊

無謂諗起傷心事 向前看喇巴打

我凝住膠神係中三四既野

Okayokay

已經向左前看，唔係都唔會上黎

記者話啲犬用電話開立場live見到自己即走

上嚟識下新朋友吹下水

立場好正

唔駛啦

精神嗎

嘩 咁堅？

識唔到

無字形容

膠神個故係點？

其實唔難 只係之後會唔會戴帽問題

呢個好笑

唔精神日日喪屍咁返去

台妹一向祟港

我只係輸比鬼佬

真 連用垃圾嚟形容都覺得對垃圾有啲唔公平

我都試過比人問我係米病左

下 唔係掛

真 垃圾可循環再用

我成日都比同事話我咀唇好白

連垃圾都不如

同伴

諗唔到點形容

但其實明明好精神 無病無痛

所以玩人d仔

真

正常呀，一個人係澳洲佢點都空虛寂莫

我只係恨佢打亂曬我計劃同唔還錢

其實香港人真係唔輸蝕

我一向都明，只不過上年揀錯要左台妹唔要馬拉妹

我都幾次比人問 即刻lip gross

係記者話 喂，影你就唔洗做啊？

番黎搵你地

呢個

working holiday識？

有冇片睇

係，係間語言學校識

我邊有說話講，當係我身上強搶曬所有野無分別

Same 有色潤唇膏用得超快 得閒就補！

好難搵返立場囉

繼續吹水

我成日都懶得揸唇膏

有冇其他方法問佢還番錢呀？ 巴打 身在異地呀？

今晚早d訓算

每次食野都要抹走lip gross

傾心、睇live

好多段片

係香港，我追左成個月追到我出左糧都廢事追，追又諗起傷心事，當比佢同鬼佬中出完落仔啦

我無理

已成過去就算啦

聽日要返工
你地住港島既要小心

我理左

佢地有做過嘢咩？除咗亂打人之外

又一個post

今日坐左係車成日 有d腰痛

一路睇緊live呀 就係睇得太專心岩岩無上水
心事都係果樣咋 仲未睬番我

聽日又係反對通知書

多數黎得幼稚園 好難唔鍾意人玩
除非唔讀書姐

今次你爆post

借錢唔還咁衰

辛苦你接放學啦

算啦算啦台妹反轉豬肚

搵d高汁 大隻 有學識有修養既種

所以好難搵

所以我都唔想追，個幾千蚊買個教訓啦

Ex1 點都好過佢，起碼識還錢，不過ex1 帶來既傷重好多

係

唔理男人啦
擺心機落自己到

食過就算啦，當係一種成就

佢成份心思都係男人到

唉

嘻嘻

佢真係講到同3000 蚊還錢個幅圖無分別

咩喎

段片一定好好笑

ex1又咩地方呀？

食嘢要抺返走好煩

聽朝早d起身砌圖先 好耐無砌

香港人，好似移左民

唔可以咁 女人唔可以咁

係呀 今日都早左清場

唔辛苦唔辛苦
值得咁做

俾你走甩左

唔想中毒

你要小心呀老師
你仲要作育英才架

All in 咪死，多d 時間愛自己

咁唔係好事嚟

男女都唔可以咁

我無話森林既樹死曬

adore玖巴

呢個無得避啦
希望唔好撞到

越睇越嬲

人要學識愛自己

玖巴除左係高級公務員 仲係暖男

岩唔岩先

唔好話我啦

好多樹囉

留名

幾多塊

暖男

因為反對左 幾時清都得

砌左好耐都未砌完 砌到眼都花埋

1000塊

我明

我都成日諗食潤唇膏落肚會唔會有事

live完喇 咁睇下砌唔砌一陣定睇劇好

有時好慨嘆我究竟係咪出世錯左地方

Ex1 ex2 上面講左啦

以前有個女仔想去wh 我驚long d 唔去發展
返黎追返人即刻玩完

返工隔空skype 識著馬拉妹，比人表埋白我又係怕long d

到識中ex2 呢件台妹先敢long d ，人真係犯賤

特登講你聽

盡量唔會咁前既
作育英才唔敢講
照顧bb姐

仲有好多樹

多謝翠絲

暖男高層

唔好爆我d秘密呀

我唔信long d

其實個森林係好大好大

好男人

自己搵個啦

砌先

留返少少時間比自己喇 唔可以只圍住佢轉㗎

依家砌左幾多成？
砌下分下心都幾好

信風水呢十年全部long d 命，每個同外國有關

正正經經識香港女仔會失敗收場

有日出左金鐘做野，我記得 d 空氣係酸架

大到唔止得香港

係會架 有石油成份

點搵呀

食少少應該死唔去 至多慢性中毒

3 4成到咋 好難砌囉呢幅野
其實我成年無砌 以前失戀買黎砌 未砌完就心情好番

砌完掛起佢

我知
但有時真係 唔係話唔著緊就做得到
係會不自覺地放曬d心力落去

唉 今日老人院個到唔知點

同問

唉，而家做港資得返香港

睇呢套睇到想喊，係飛機睇第二次直頭喊到停唔到

你謙虛姐
一生人開始學習就係經你手

貼錯

唉 講起又諗起
真係好恐怖..

無人愛我既

亦都無人愛我

搭單問

諗過去無用架 重新出發啦

我個心都仲係老人院到

連登有愛 依度好多巴絲都愛你

仍然相信 我會 有好心得好報
可能..

無有錯

無唔向好諗，諗緊係咪真係要為左識女去返mnc 做，同港女真係絕緣咁

而家份工好hea 人工又唔差，岩岩過試用期

攪到唔知點咁

呢個真

我無試過long d 個陣睇都可以喊得出

香港以外既未試過

lm

出去識下人啦

最緊要自己舒服啦

試下啦 我覺得外國人好nice

加油呀
唔好成日亂諗野

跨國企業

我唔信long d架啦

有既 未見姐

你好想試咩

共勉之

你地三個唔好爭住要我呀

去試下囉

你話出就出咩

做港資好似做廢人

份工出到黎好似前途一般，諗住下年先算

但係我個心仲係mnc

很想試，但我abc 都唔識

錫曬你地

唔洗識識打繁體字就得

呃 multinational 原來

又要miss教你24個字母？

錫埋你啦

睇人工、前景囉 同埋將來居住地

Multinational corporations

無讀書咁耐係會唔記得

點解我諗起耶穌愛你

有我地陪住你 係咪好感動

好

搵到外國人先走得郁，所有野重新黎過，好重

我讀書無接觸過呢個字

神愛世人

想移民？

之前入左幾支千幾蚊支既清酒，1支得300ml左右，但真係好好飲

你唔識 點運人肉姐

我又黎啦

我對上份工做mnc 好唔捨得，做到前排去馬拉搵馬拉妹呢個舊同事玩

我怕羞

千幾蚊

除咗i同u唔洗教

又係你話將來居住地呀嘛

你好叻啊

所以你其實好重要

我又肚餓 仆街

玩女定認真先

你想結婚移民

教少2個字母輕鬆啲

食宵夜喇

旅遊的玩，當然個陣無接受人地，人地而家有仔就...

不過佢都好好既，帶左我玩幾日

唔知點識

我會好錫佢架！

利申唔識
我都識唔到女仔

我都係咁教
佢地開心就得

本來無打算，識左台妹好似返唔到轉頭

同埋香港我真係無人無物, 成日自己一個

佢嚟緊㗎喇 應該係

又食甜品

咁玩家feel 嚇親我媽媽個女

我都係出返去先

怕羞 小毒L

依家個心好暖
真心

我邊有玩人 做返朋友去第個國家探下人姐

佢知我失戀都介紹佢個fd 我識，不過佢個fd 對我無feel

櫻花miss 呢

我有幾個男fd 都係交友app識到第1個女朋友仔

唔好浪費我既口水呀

得老母，佢唔太想走

越講越誇張呀你地

算啦 向前望啦

交友app 而家要錢🤦🏻‍♂️

返嚟喇

都係既

合埋眼唔好望呀

今晚實好好訓

搵返港女都係好事，不過搵到先得架🤦🏻‍♂️

屌，絕緣既

唔食lu

食窮喇

D 人肉多數都支那話
同佢講廣東話佢唔識就算數

一半想走，感覺好似係香港好寂莫

咁點識台妹呀

不如都係教返26個

咁多港女
分分鐘你個個未出世！

暖爐長開 一齊圍爐喇

有女媾下都好，我好dry

你自己都要教得開心

我等你呀

咁又係 我明
朋友你唔會神雞毛神講on9野架嘛

加油搵佢出黎啦

呢到係home kong

第2 句咩意思

絕緣真架，我真係識港女識到認命投曬降

所以只能羨慕

真架 其實我未玩過

應該要架喇

係到
要訓喇我 12點幾喇

我都無曬朋友了 點叫home

諗起果陣啲小朋友學寫字

給你一個五星級的家
講完我自己都忍唔住笑

女仔唔洗比 男仔交百幾蚊月費

分分鐘你個真命天女未出世

求指導

我唔識我唔識我唔識我唔識並都唔會講普通話

正
大火d唔該

巴巴訓覺啦

車巴你仲唔瞓 唔係聽日早起咩

下 咁唔fair既

呢到都可以係你既朋友

傻啦

餓住瞓

算啦，睇相佬話我個樣食到兩條女係奇蹟

唔會有o3 既出現

睇相佬你都信

傾完一排又唔記得架喇

網友就係咁

咁一係傾完先砌

我唔爭啦 放心

佢話我樣衰到食到兩條女係奇蹟

咪係雖 朋友角色始終唔同

唔理啦 聽朝先食

希望有機會出黎食下飯

早抖喇翠絲

訓喇訓喇 早抖

下 佢人身攻擊？

無女仔又邊個會上去玩

同酒吧lady’s night 一樣

實有既

早抖啦玖巴！ 記得較鐘

咁我唔否認我係樣衰既

自己都唔知點解ex1 ex2 都係靚女

嘗試緊同時做 粒粒都差唔多樣
呢幅野我次次一砌就半日 我自己都唔覺

不過夜光 好靚

等我咁好 好感動

開心架
可愛嘛

做乜嘢要哭樣？

太大火會燒熟

放工就學英文啦

yes對住另一半扮on9又得

不過我成日對唔鍾意既追求者好差
我都覺自己好衰

做下針清果d?

差咪好，起碼唔會發夢

早抖喇 快啲瞓

都係既 但係apps好似流好多 扮女人唔得咩

威喇威喇

而家都要

同要訓既一次過講拜拜

全部帽事，威咩呀

咁搞笑

聽日食個靚早餐

追過就無悔

你有做？

肚餓食咩好？

Tinder 都要比錢啦，雖然我無玩過

乜要架咩

飯

可能我教緊佢
我會教好佢

見到佢地好努力但寫到出哂界 但好得意

唔明

公仔面

早抖

勁

上面話佢可能未出世
我話我教緊佢 你等佢大多十幾年就得架啦

下個唔會係架喇

29+18=47歲（破產）

等下啦你

你有買馬?
你個username

不過最重要都係夠膽咩女都係，只係我好彩遇到個靚既show 我

有，退左役做左狗餅啦

我多數做peeling 佢包埋咁囉

我都係 勁煩

砌到2粒喇

去INGRID MILLET試？

膚咩淺快快手攪掂佢啦
得就得唔得就算，唔好曬時間

麥麥送

仲差幾多

跑4班經常買佢

炒面，雜炒，正

跑左兩次w 啦 我中得最勁都係343.5 pla 跟住就改名

BTW 我都係鏝

釣左出黎先算
釣多幾次咪拎電話然後你懂的

講完有啲餓

咁好邊間？

加油

做underarm都好驚比人sell

未聽過

睇news好嬲，散完就見人就查

成日都係咁
我住呢區本身都無咩犬
而家成日見到三五個係到check 人

個c9 爆seed 大快人心

去就我

咁咪走囉，個關係都唔對等既，何苦呢

次次都比人sell

u okay？

早講我做uber 外賣比你

我都覺

我做呢間無

好感動 但食宵夜會肥

咁惡

高手就唔會咁寂寞，連馬拉既肥妹都追唔到

咁咪好囉 唔洗煩 我次次上親去佢都sell其他嘢

關係唔清楚
分手又唔似

想死
對唔住我好負面

我戴綠帽，比ex 差錢,2019 既計劃全部無曬

香港無曬朋友，有咩事要去搵外國人，返工我日日又無所事事

咁我又係咪要去死呀？

冷靜d先

lm
已經7xx

你不如沖個涼飲下水再同我地傾？

佢間接話你係控制狂姐

算啦，好難救，搵過個啦

又開1:00 記招

巴打，冇野解決唔到，信我

唉
已經變左咁既世界

點解有女都要去死，不如比我死先好唔好

有時係生不如死

英文

有鬼用咩又係講廢話

比龜逗

係咪又諗起我

返去讀下書先喇

利申，開緊工

巴打，我想聽你既故事

聽下都好

無事嗎？

咩叫brain problem

咪又係廢吠

厲害

廢事哂data

21 歲老母婚外情
22 歲老母離婚
23 歲老豆搬走，ex 1去傳銷比人昆我去借錢
24 歲分手戴綠帽，岩岩畢業就要即刻搵工
25 歲比人炒，炒完日日要返份來回4個鐘仲低過之前人工既工
26 歲做左一年廢青日日收埋喊
27 歲出返黎做野返一份11000 既細公司濕鳩文員仲要比老闆閪口閪面屌話我唔值
28 歲比幾個老細恰全部d 野射曬落黎做，放假考試都要繼續做，都係得13000 都無
29 歲戴綠帽，ex 唔還錢，考試計劃全部打亂曬，份工又唔係好岩做

咁我要死幾多次，有得去死唔該拎埋我條命去

Wi-Fi

係啊

朝早七點到呢家

齊齊做個聆聽者

me too係咪同一間

聽記者質問

咁平

練習下先啦，呢個唔得咪諗下自己從中衰咩囉

一d都唔守時

係呀😂😂😂

數字？

老啦

2千幾

求分享

你幾大呀拍過拖未

邊間

有時諗起咁既人生真係崩潰唔死得算好命

好心唔識英文就唔好挑人機喇 好樣衰

91巴lm

例遲㗎喇

仲做緊

想死都係悔氣說話
點會為情而去死

巴打驚唔驚黑警捉？

我真係唔知要點做
今日好攰
行左成日 又食左煙
休息下 聽日講我嘅故事比大家

唔夾藉口黎，唔夠愛日常溝通對話唔夠火花刺激唔到佢先係主因

捉過幾次，告我唔入姐

識諗就好，過左就一切安好

冇問題
但今日真係好攰
食左好多煙
聽日同大家講
對唔住各位

戒煙啦

其實想做，不過我淆底

聽日先同大家講點解
今晚要好好休息

元朗果啲煙
唔係要點火果隻

晚安巴打

晚安

你經歷緊低潮，仲走去前線，我自愧不如

過左去就吸收下經驗

可能攪得掂呢

唔洗自愧
有為香港出分力就得

數字二十

好77777呀成件事

問非所答

唔洗抖咩

抖下啦 訓下會好點

鐘意你個名

ex1 無共同興趣都年半

我而家出去識港女分分鐘屎過你，唔會有香港人理我

訓先，聽日傾過

咩都講一餐

早抖巴

要呀

好多謎語

Thx
我都鐘意翠絲

哦

睇返 d 新聞，真係好sad

我已經cap低左

90巴

我係啤酒運送員

煩死 訓唔著又鼻塞

早呀
有冇食藥？

訓訓下又醒左睇新聞真係訓得差

大約係前日
因為一啲好小嘅事
我同左女朋友講大話
但我講大話嘅原因係唔想比佢鬧
點知佢知道左我呃佢
就開始嘈起上黎
點知我就係咁講曬我啲心聲，心低話出曬你
但我唔知道係鬧緊佢
定係我真係講得太勁
我將我忍左嘅心聲講出黎之後
佢話覺得我冇愛過佢，覺得我係玩佢嘅
一直都係呃佢嘅
聽完之後我個心打幾多強心針都冇用
之後到左琴晚
佢同我講分手
因為好多原因
我變左，我唔守承諾
因為我承諾過唔鬧佢
但我有時候真係唔知鬧過佢
我淨係講我嘅心聲出黎

之後到左琴晚
我同佢講愛情需要係雙方去付出同改變
佢同我講
一係你改變，你去就我
我係唔會變，我一直都係咁
你唔就我，你唔忍我
你自己忍唔到就走

有時候我真係唔知道我鬧左佢
有時候講對唔住都冇用
真係唔識氹人

如果睇完對自己有負面影響 應該isolate一下先

早晨
去幫個fd搞過大禮

咁講其實你兩個都唔夾啦
繼續一齊只會大家辛苦

月巴好忙

我仲諗乜野李超欣

有聽過

有少少浪漫

到9月10月連續兩個中同結婚我要做兄弟

我11月做伴娘

之前有無做過？

得唔得
我有興趣做
不過出名既又貴
平既又怕

第一次

下年十月又做多次

我都未做過兄弟
唔知要做啲咩

朋友叫我唔好擔心

早

早呀

有興趣

不要再說了

x2

未訓醒既樣 眼鏡落街

邊個會睇你

點私了

我有講錯咩

91巴
早

早呀海巴

收咁多炸彈

唔衰邊有得玩

早，耀巴

通常新人都有好仔細既run down同埋有一兩個兄弟/姐妹會統籌，兄弟個人響到就ok

有咩

頂酒 玩game

吹水台啱啱有post

Sorry 囉 呵返

最搞笑係上星期警犬自己又話著白衫唔一定係施襲者，今個星期就瘋狂搜黑衫

要點先有誠意？請食飯？

做啲野閪之餘仲要有對比
好難唔屌鳩佢

思覺失調呀嚇 睇左出邊post
又睇左記者比人打既相

唔知你可能有d 人會有誠意

我就諗緊你有冇事

魔寧！

生日快樂
老過你

生日快樂

好彩無

生快朋友

克警又講大話 催淚彈真係射左去老人院 有片

個女警司琴晚講大話

生日快樂仲青春

我仲未睇佢又講咗咩廢話

不嬲都雙重標準

大家早

早早

邊方面睇得出唔夾？？
大家磨合可唔可以

驚佢突然封鎖曬我
溝通機會都冇

話無射中安老院

睇下段片笑下

睇左兩次
想睇第三次

真係好7

佢都唔肯郁
點磨？

佢地瘋狂試緊底線
做呢樣過份野->冇後果
再試下d更過份既野->冇後果
再試更過份既野

屌冇獨立調查委員會根本拆唔掂

係咪可以免費任飲

愈講愈sad
完全冇能力控制佢地
真係雞蛋vs高牆

如果只有一個人付出，不如早啲放生大家

團結

Brian: Brian no problem but you have brain problem

翠絲咁正 睇幾多次都唔夠

翠絲係咩黎

個陣返緊工

但佢地本身無brain依樣嘢

所以香港人一定要團結
港鐵車長罷工
公務員罷工
唔洗一個星期，政府即刻跪低